跨年晚會︱陳偉霆舞台變「維密騷」？ 觀眾批唱歌走音：不認真！

陳偉霆（William）除夕夜（31/12）亮相湖南衛視跨年晚會，有別以往，他今次並沒有在台上勁歌熱舞，而是選擇三首串燒歌曲《我門》、《LOVE U2》以及《愛是懷疑》。

另外，陳偉霆當晚的服飾也有些欠缺特色與個性，只是一件普通的襯衫搭配牛仔褲，再加一件綠色外套，隨性樸素，不過就沒有亮點。在唱《LOVE U2》時，更將舞台變成了一場「維密騷」，邀請多位超模行騷，為個人品牌推廣一番。

然而，今次陳偉霆的表演卻引起不少爭議，包括唱歌難聽、走音以及不認真唱歌等，「既跑调又破音」、「心思都沒放在唱歌上吧」等。但也有網友大讚他改編的《愛是懷疑》好聽，好似「英文rap很炸」、「假音部分好厲害」等等。

who?

佢rap緊英文？

雖然好難聽，但都比想像中好

琴晚睇笑到仆街

反而吳亦凡真係唔差

好似肥左

佢地都唔係真Fans, 佢認唔認真都會走音架啦

d假音進步左 想當年首taxi

比起以前已經冇咁災難級

好悶喎 同睇中國新說唱一樣 冇驚喜冇進步 係佢個舞台排場最勁

英皇出身D歌手有冇一半真係唱好聽有唱功

初出道既吳浩康

而家佢係台到除褲痾屎班支奴都叫架啦

強國d館已經起到咁大

鳥巢十萬人都放得落

超震撼嫁

十萬人大合唱 氣氛完全唔同

香港果d水軍打手多

真係開演唱會 有5萬都偷笑

佢個樣真係好弱智

條友而家紅到痴咗線
身家應該多過四大天王加埋

嘩 第一日識佢咁

走音基本啦 仲要拎出嚟講

大陸咁多猛人
始終要北上挑戰先會有進步
一世困係香港既歌手只有做花瓶

其實都幾佩服佢
香港發唔到圍隻身返大陸
又比佢上到位
當年係拍劇紅左？

有乜所謂，錢已袋

竟然唱廣東話

拍劇紅
之後又做綜藝又開演唱會
仲開埋潮牌
超越哂咩陳冠希余文樂

唔係吹哨。。不過起碼好過啲愛国偽人周x豪

我覺得算係咁

隻歌本身唔易唱

副歌個假音同高音都幾實

RAP就真係一般

點解咁多年佢個樣都好似弱智咁

點解我覺得啲咬字有鄉音
好似開始講唔正廣東話

老老實實
你自拍一張跟住拍埋去compare
應該你似弱智多d

On9

有鄉音嘅屌你老母
好故意扮出嚟

邊個

仲會唱廣東話都算係咁
比起宇宙漿

你當英皇死㗎

呢段正d

啲超模係咪羊羊啲新歡？

Gif

收皮啦人地前年出廣東歌咪又係比你班人屌
的士陳做護旗手 阿漿有冇做呀
咁都有得講 On撚9既你都

對的士陳無意見啦 百貨應百客
佢當年如果戇鳩鳩堅持要自己係香港紅呢
就一定捉蟲 最後返大陸變「巨星」又賺咁撚多
分分鐘呢六七年搵既錢夠退休啦
佢直頭搬撚埋上大陸 永遠長駐上高都不為過

妖唔咪嘴仲想點撚樣啊

錫屎de 啦咩啤啤

愛是懷疑係唔易唱嘅

gem上星期先唱廣東話

7分鍾 仲好好聽

Stop making stupid people famous

假音個度唱得好過其他位cls

gem真係幾唱得

you are my taxi, 用盡辦法講你知 , 拒載意思

屌你有聲

又係你班支那垃圾捧紅佢既

支那豬成日攬住香港唔要嘅垃圾當寶

班生蕃觀眾篤機都唔係聽，好唔尊重

自己冇料就摺撚埋一邊啦學人唱愛是懷疑

點解依家連登咁多大陸show 大陸vedio討論
你依家上台做歌手wor！職業歌手？ 咩叫咁已經算好 咁都收貨？ 大陸人食開屎姐
利申：聽慣以前啲歌

深女的花 我上邀戴你回架

唔開心睇觀感真係一流

認真，進步咗
係段rap仲未見得人

OK合格啦😂😂😂

維密？維基解密

咪玩啦，余文樂唔敢講
但陳冠希個潮牌加埋network係已經走向國際
的士霆？喺大陸真係紅嘅，一出去？
仲係 而我不知道陳偉霆是誰 咋

OK啦 真心

同問 咩係wiki show

佢參加全民造星嘅話會有幾多盞紅燈

竟然畀佢唱廣東歌

定幾砌得

余文樂陳冠希 有幾出名係外邊？
外國人都係識個牌子 邊會知邊個係陳冠希
我覺得依家d人一定識陳偉霆
唔計中國

睇咗30秒頂唔順

最尾個段假音好出色。
聽出耳屎

唔怪得佢，起hk過街老鼠咁比人笑
係我都忘本

lm

Beyond d歌 支那梗係鍾意啦
首喜歡你 唱到爛

其實大陸歌手好多都會唱廣東歌啦

香港歌手一樣會唱普通話歌

唱歌者 唔好過份解讀黃藍

支人只會唱90年代廣東歌